羅致光透過Facebook直播回應網民提問，最高峰破紀錄有81人收看

最多提問係聽講當年幫佢測智商果個醫生係專業婦產科

冇興趣配合做show

用咁多錢請呢啲人有撚用咩。

咪又係造假

［扮對話］政府證實與局長對話中黃色經濟圈話題造假！！！

屌那星我開頭以為81萬人

一入黎81

當100人係上限，81人就係高收視

who fucking cares
中共走狗做show
浪費時間

81人
咁多間傳媒一人開一個都廿幾三十
即係最多得50人睇
成個office開晒都唔只啦

果81個全部都係班AO開假嘅account，用嚟谷人數

條新聞真係恥笑味濃到

81人已經好多，今屆當選區議員都係86人

我都係 邊會估到最高峰得81人 仲會上新聞

81人, 笑撚死人

仲要全部係佢下屬

愈多人睇, 認受性愈高

有線真膠定暗串

高過佢iq啦

柒到唔敢睇

完晒一個鐘live都係睇900個views
睇下視點31？ 一分鐘都唔止呢個數啦
仲夠膽想摺咗港台
收皮喇「官」

即係幾多點收視？

如果有日警謊大話會都係咁既人數
香港就有得救

當一點6萬人

姐係0.00135點

利申要㩒機先出到

沉默的大多數=81人

邊個入去谷大條數啊屌你

81個下屬收看

我個mk frd係ig開live仲多人過你

想最尾搶閘做年度笑話
幫你推

笑到仆街

九九八十一人，一定係iq160計好晒個人數

連登仔找數都幾萬人睇啦屌

嗰晚喺維園坐底有2-3千

頂 我睇到你個留言先發覺原來唔係81萬人

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

81一個 不如落街拎大聲公講啦
重多人聽琴

屌佢都嘥精

睇到標題笑撚咗出嚟

爆笑

睇到81萬人揮手區

上限係10，超額7倍幾

你地識咩呀 政府都玩快閃 不被捕

Mean到呢

最高峰

司張開live已經柒
點知呢個仲柒

Iq 160

Facebook都推咗廣告俾我成個禮拜

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

蘭花手

當中有一半以上係政府內部員工

諗緊條友咁巴閉吸引到81萬人去睇佢廢噏
點知原來得81人

呢D智商

1 個有線
1 個now
1個tvb
1個01
1個蘋果
1個立場
1個港台
1個商台
1個頭條
1個都市
1個am730
1個晴報
1個大紀元

樓主個post仲多人睇過佢

所以要趕佢老母臭閪落台

睇呢啲直播，直頭係浪費生命

再加
1個林鄭
3個司
11局長

應該重差過以前亞視垃圾時間d收視

.

有誠意
就一早公佈定
同d網民打下口水戰

一樣睇錯，以為咁多傻9
81人仲要計埋記者

大半係記者